(戰略POST) 全民準備10月1日, 同你賀國慶

經過眾多事件, 明顯地政府係好心急. 佢地心急D乜? 當然係70周年國慶啦.

要真正be water, 唔係戰術上be water, 係戰略上, 甚至政治上都be water.
機場, 地鐵, 呢D算係咩姐. 佢地唔怕錢, 最怕面子受損 (何況係你地自己既錢)
有咩係對方最緊張? 當然就係70周年國慶日.

而家應該收, 俾一個半月時間政府回應. 政府唔回應,
而家出黎, 警察咪打人囉. 死都唔會回應. 唔緊要, 70周年國慶.
今日, 就開始申請定十一國慶不反對通知書, 然後暫時收一收唔好發夢住,
睇下政府有咩回應先. 記住, 十一既不反對通知書, 唔係遊行, 係為左賀國慶丫!
呢個動作, 係俾政府知道, 佢有時間去做野, 就唔該你十一之前回應.
好過日日發夢發到個個月經纏身流晒血. 一鋪爆, 好過日日分散兵力.

be water, 至柔若水, 轉折自在. 各位共勉之.

覺得好, 唔好淨讚好, 麻煩你幫手推.

自推

推

push~

push

《香港機場說明書》全部同我入黎！

Push

ok

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

十月一日，全民Dum /燒國旗日

停咗咪開始大搜捕囉

啱,運動可以改至兩星期一次，俾大家休息之餘keep住團火

一有咩事再出即刻翻黎

文宣keep住做

如果佢真係大規模做野，我地係隨時可以再出黎。
佢一日，捉你一萬人？唔得架麻，佢搜捕，我地再出黎，
喺市民對政府不滿既情況下，咁個局勢就變左係官逼民反。
其實一直有人講，set deadline做野，俾個時間出黎，
政府唔回應先再出黎，其實係好既策略。設十一期限，
一來是70週年佢地睇重，二來係日日發夢人手真係分散晒，
不如一鋪過好過。佢地有本事就十一或者十二放tg同埋打人囉，
為國慶日增光囉。

覺得咁唔好既絲巴，可以繼續唔洗理我up乜。
覺得好既，就請申請十一國慶不反對通知書。
呢個方案係要令政府明白，唔洗旨意可以係十一前解決，
咁前線既壓力先有機會無咁大。